Сценарий использования

Пользователь входит на сайт -> страница "Авторизация" -> форма ввода логина/пароля
  - кнопка: войти -> личный кабинет пользователя или администратора
    - если обычный пользователь -> перейти на страницу "Личный кабинет пользователя"
    - если администратор -> перейти на страницу "Личный кабинет администратора"
  - кнопка: зарегистрироваться -> перешли на страницу "Регистрация"
  - несколько кнопок: войти с помощью соц. сетей (кнопочки с иконками соц. сетей)

Страница "Зарегистрироваться" -> форма ввода логина/пароля
  - кнопка: создать учётную запись -> после успешного создания -> возврат на страницу "Авторизация"

Страница "Личный кабинет пользователя"
  - кнопка: "Выход из профиля" (справа вверху рядом с иконкой пользователя) -> переход на страницу "Авторизация"
  - Вверху посередине "Поиск"
  - Посередине отображаются по порядку
    - созданные пользователем инициативы
	- инициативы созданные другим пользователем, за которые текущий пользователь отдал свой голос
	- инициативы которые пользователь поддержал
  - Заголовок каждой инициативы
    - кнопка-заголовок: (при нажатии на заголовок инициативы) -> переходим на страницу "Информация об инициативе"
  - Под каждой из инициатив
    - кнопка: "Проголосовать" -> появляется только если пользователь не отдавал никому свой голос (голос отправляется пользователю, который создал данную инициативу)
    - кнопка: "Поддержать" -> в таблицу VotesUsersTasks добавляется для данной инициативы данный пользователь (итог: у инициативы увеличивается на 1 количество "поддержек")
	- кнопка: "Комментировать" -> появляется всплывающее окошко с возможностью написать сообщение и отправить его
	- кнопка: "Поделиться в соц. сетях" -> окно с предложением, в какую соц. сеть добавить ссылку на инициативу
	- счётчик: сколько суммарно пользователей отдали свой голос
	- счётчик: сколько пользователей поддержали инициативу
  - Слева под фотографией и информацией о пользователе
    - кнопка: "Отозвать голос" -> появляется только если пользователь уже отдал свой голос (в базе данных у данного пользователя поле "ID_Vote = -1")
  - Слева над меню "Мои группы"
    - кнопка: "Составить инициативу" -> переход на страницу "Создание инициативы"

Страница "Личный кабинет администратора"
  - кнопка: "Выход из профиля" (справа вверху рядом с иконкой пользователя) -> переход на страницу "Авторизация"
  - Вверху посередине "Поиск"
  - Посередине отображаются по порядку
    - Список наиболее популярных инициатив
	- Инициативы от самых популярных пользователей
	- Инициативы от новых пользователей
	- кнока-строка: (при нажатии на инициативу) разворачивается описание инициативы
	  - Создатель инициативы
	  - Дата создания
	  - Статус
	  - Количество суммарных голосов
	  - Количество поддержавших
	  - кнопка: "Перейти" -> переход на страницу "Информация об инициативе"
  - Справа панель с фильтрами для поиска
  - Слева "Инициативы на карте"
    - отображаются только те инициативы, которые сейчас перечислины в трёх блоках посередине

Страница "Создание инициативы"
	- поля для заполнения информации об инициативе (Название, Описание, Тип)
	- кнопка "Создать инициативу" -> возврат на страницу "Личный кабинет пользователя"

Страница "Информация об инициативе"
  - Отображается подробная информация
	- Создатель инициативы
	- Дата создания
	- Статус
	- Количество суммарных голосов
	- Количество поддержавших
    - кнопка: "Передать в ведомство" -> открывается всплывающее окно в какое ведомство передать
	- ниспадающий список: "Изменить статус" -> позволяет изменить статус инициативы
  - Отображаются внизу спикок всех, кто проголосовал (рекурсивная функция)
  - Отображается внизу список всех, кто поддержал инициативу
  - Отображаются все комментарии от пользователей
